Fire is catching!

And if we burn,
You burn with us.